#Spring Spike

Questo spike è stato creato per essere presentato ad una lezione del corso Sviluppo Software per Componenti e Servizi Web.

Lo scopo è quello di presentare le funzionalità di base di Sping MVC

[SLIDE](https://drive.google.com/file/d/0B0XDFZr8M1WWWm40SlNDZFV0RXM/edit?usp=sharing)
